★有冇人去年在恆指跌到25000時，止蝕曬所有股票？

止賺曬啲期貨

Me

25000點時借埋錢買 後悔上得4倍槓杆

得你咁on9

個期好多磚家出黎教人止蝕

笑9人正股驚西

而家潛撚晒水

有

一堆收息股驚閪

老貓科妓又然